巴絲打，你地驚唔驚？

聽到樓下好嘈好驚係突擊封區